收到啲好恐怖嘅信

岩岩攞信
有一封好奇怪嘅信
一開打開，有張紙
好似夾住啲符咁，仲好似有啲血（唔肯定係咪真血）
睇清楚啲仲有啲昆蟲屍體
嚇到我唔敢打開黎睇
淨係打開左少少見到寫住何妖，仲好似搵人咁有啲名同電話
跟住我都唔敢再睇就扔左，嚇到我都靈魂未返嚟

想問有冇師兄收過依啲信？

其中一點唔知關唔關事
因為我都姓何...

冇收過
利申姓何

？？？

好撚驚啊😩

幫推 有冇人都收過

自推

拆開左就咪撚掉
要帶去搵師傅解

冇，你俾人點錯相？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我都無
利申：都係姓何

拉啦 假到

相又無

如果係真 一早有乜9大師搞掂林鄭啦

冇圖講閪呀又講到1999
拉

圖都無張 你真係唔識架喎

九唔撚答八圖又冇張

樓主真係收到封野 佢唔係講笑架

Sor,1999

仲有張陰司紙

咁恐怖嘅文宣嚇親自己手足